【兒女私情睇緣分？】家中大床搵主人 方力申：邊個想嚟瞓

方力申今日到九龍灣出席慈善籃球賽，談到近日家中裝修，佢自嘲有富貴病：「真係捱唔到，我對麈埃有敏感，而家仲要遲瞓早起，因為9點開始鑽牆，搞到我連夜街都唔敢去。」不過小方又指自己其實沒所謂，皆因平時去探訪，就算是睡在地上、或者用凳拍起來當床，甚至數天不洗澡都可以。
小方又指因電影延遲開工，最近留在香港的他表示想多參與慈善活動：「今日呢個又係非牟利，聽日又去派福袋，我想今年做多啲好事。」
問到小方家中裝修完，是否會有雙人大床？他即笑謂：「你又知？真係有呀，有張好大、全新嘅大床，冇人瞓過嘅，邊個想嚟瞓？講咗咁多好事，最後又係要講女人。」記者反指他早前曾講過今年要全力出擊識女朋友？小方聞言說：「我睇番報道都覺得自己講得過份咗，人哋出街見到我都好驚㗎，以為『佢要搵老婆』，兒女私情睇緣分喇！講真，搞間屋搞咁耐，都係最緊要父母，自己穩定咗就隨緣囉。」

佢都晚晚玩女都仲得啦

晚晚玩女 同 搵一個老婆
完全兩回事來
用下個柒腦啦 公屋仔

好似漲左

甩頭髮

幾日唔沖涼

塊面又發漲咗

余迪偉嚟架？

漲到成個錢嘉樂咁

仆街 你講完又真係幾似

完全冇諗過有一日陳曉東同方力申會似余迪偉

cls

得閒搵stephy 友誼波

其實全部都係余迪偉扮

都就嚟四十歲，甩頭髪好正常

落力待你好
得不到分數

遲啲會變譚詠麟

唔係掛

人到老年面頰肌肉會鬆弛 導致顴骨肌肉下垂 令到塊面睇落大咗 下巴鈍咗

塊面漲咗

我張床好大好舒服架

副眼鏡好唔慣